（文宣準備）下星期六、日入元朗掃黑！

途人都打，痴撚線架

佢地一百人都唔夠，我地吹十萬入去

燒撚埋佢哋條村

一定要入元朗
其他地方都無咁撚惡

仲星期六?聽日啦
請假入去啦

聽日吹雞太急。要推比全香港，最好所有和理非入埋元朗先有成效，到時鄉黑一見人多一定笠水狗咁款！

推到班鄉黑仆街